恭喜高普爸B奪得英超挑戰盃

屌你老母

爸B終於棒盃

米燈

貢都驚

咪係
有對手咩

弓喜

咁快要燈家先

英超挑戰盃 都算英超

sickball

咁快燈

爸B又表演熱血反cup捧盃
好感動

又燈您隻獌

贏硬啦

YNWA

YNWA..............…..............…..............…..............…..............…..............…..............…..............…..............…..............…champion

終於拎到英超.....盃